[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(8)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅東方(非香港)Gay佬紅人(1)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(7)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(6)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(5)
[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(4)

[gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼既Gay佬KOL(3)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼既Gay佬KOL(2)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼既Gay佬KOL(1)

咁整法連登真係變咗最大嘅GAY FORUM
[/quote]

你地話想繼續吖嘛

唔好再ban圖 唔該

圖？

以為你死咗 有人想我代開
你冇嘢就你開返啦

有8

仲以為你班死gay佬再唔開post
嚇死我

開心？

尾4好creepy

[memeber]其實佢地(同倒立名緩)個隊龍舟隊啲人係咪全部都hehe

係就好[/member]

係咪要有tg group

成班死基佬

開咗group個post係咪要完

一陣變咗淫亂派對

玩咗先

More

肯定係，所以可免則免

群p gp

第2張圖果度大把GAY LA

第2行最右

徵求正肥仔ig

賤

呢個都幾好呀 未見過
但ig好少影自己嘅相

呢個點睇

覺得呢個幾正 又多UPDATES

你喜熊？

呢到好似冇咩西裝控

百貨應百客
冇乜嘢

緊身西裝

唔like

哇

喜呀 不過唔知佢係咪 但見好多follow佢既都係

Life左！

連登啲gay佬咩事 係咪太細個所以仲好幼稚？
岩岩追完第一個post 一係就話人太淫 一係就話唔夠大隻
五官逐個數 到個樣ok又話人太0
咩都過骨啦就話把聲雞仔 好妹豬
想點

你係咪俾人Post左上黎

人冇完美嘅，每個人都總有d缺點比人評論下
而且各花入各眼，你覺得佢好唔代表我要同意
講真大把人都留讚嘅comment啦
評論下都唔得，惡過共產黨
唔知邊個幼稚呢

咪係

濫

岩岩一F5就多左兩個人follow佢

屌

其中一個係我..

認真 唔想人評頭品足就唔好放咁多圖上ig fb啦 無論男定女都係

推

正

原來呢個post好危險

佢地好危險呀

世界好危險

followed

幾時先推得爆e個post...........................

半點唔理禾

好在自己ig乜都冇
十分安全

same same

原來果個係你黎?

評論同謾罵係唔同既 唔好偷換概念
我並唔中意呢啲kol 只係見到有啲人為鬧以鬧覺得好toxic
唔係話唔可以鬧人 只係好心鬧都鬧得理智啲 唔係同yahoo 新聞comment section 留hate speech 果班廢老有咩分別
既然知道人無完人 咁何必要夾硬將人數到一文不值
要鬧好心就攞啲堅料出黎啦 好似樓上有個李姓kol我幾年前見過係某forum開post做援交

真呀

Prada惡魔出名臭閪喎

well 我都好agree with你既points.
閣下say得實在have道理

為鬧而鬧當然唔得啦
咁我真心覺得某D人一出聲我就打冷震，而呢個係我對佢最深印象嘅impression, 我講出黎又得唔得？
你先入為主覺得人地negative comment就係hate speech咁冇野好講喎

做咩

唔明點解個post成日都出事

巴打可唔可以follow你！

見係你

你又知！

我都覺
多災多難

id?

好多花生食 好開心

唔好咁衰啦⋯⋯
雖然我都忍唔住笑咗

f5f到手軟

推呀

存好心 做好事 幫下手

曲線釣哂班巴打出黎 高招

以後每個高汁的都續個續個檢查

［member]直線爆人ac狗泥[/member]

幫你手推

邊有貢無聊牙我

刺激

I

［member]2823[/member]

我想推快d

好想follow巴打驚白撞自爆

backedup

achxxig pri 嚟 ， 有冇人可以share 出嚟佢係咩樣?

Lm

係咪巴打po 自己ig 出嚟 搏比人討論

好機心

咩意思

簡單推理都要問-.-

唔講唔覺

2825

2825？

好嘔心

有基心啊

你好似出埋推理文

好仆街啊

仲要再講 衰仔

Pri

我都係講

想*

依個我可以

幫推

靜咗

因為無起底了

where

吓

唔好再起底啦

有冇人post過alex_cyk

大馬直仔 賣肌賣到好反感

嗚

唉
做咗柒事了

男兒口大食四方

波波

唔好再講呢個話題

其實我想開但唔識post返上個post條link

玩起底呢個post會玩完 適可而止啦各位

笑死我

跟本已經搞到啲低調靚仔人心惶惶啦

好似你咁？

一陣搞到冇人敢回
你地都唔想個post玩完㗎？

我唔係靚仔

鬚呀

Sd 嚟睇下

本低調靚仔害怕了

其實我仲有啲靚仔gay嘅貨
不過人地係低調派，唔可以同大家分享

不了

好似我咁

都係我唔好 開左潘朵拉盒仔

本身好多低調都係咁比人擺上黎

ig！

closure is good

自貼謝罪！

🚬🚬🚬

好想要呢啲揮春

所以我好撚有道德

Excuse me…？

啱啊啱啊

咁每個人都鍾意唔同嘅嘢㗎嘛 我係鍾意 陽剛味比較低嗰啲

似女人呢？

之類啦

ok ar 幾正

不了 佢就多左了

You

我差d比人起到

上面都冇你份

驚啊？

You 呀 我

佢男神黎

見到你

我似女人咩

係透到？

你自貼

咁我又似咩

似

真係純粹好彩
避過一劫

唔驚啊

我真係恭喜你呀

掟死你

收皮

Come

屌 有排搵
Btw李逸童係咪真係死咗？

屌我

自貼下

都話冇認實

應該唔係

冇人知囉

Gchi

大力啲呀

小妹醉似女人

你咁講我知你係邊個啦

屌你老母

又多一件

狂賀

...

🚬

戒煙打18222

明哂🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

我壞女孩

屌記錯 183 183

唔係1833183咩

一次過食11g yin姐姐你好厲害

中一最壞?

上面句嘢關咩事

哇 屌 好撚凍

me凱婷

有無正野呀，好癢呀

我係你老母

R下囉

你

雞

係咪俾人ban咗啦

你知我肥再加虧

可能已經出過聲 但冇爬文 跟唔切速度

Don’t FF

想舔媽媽的美麗西

駁到？

邊到肥

有一種肥叫自己覺得肥

但佢瘦

所以佢咪係依種肥

我唔洗化妝都咁既樣

做咩挽踢爆

Same

加油

你靚啲

我覺得佢個樣有少少似皮皮

已被bam

圖圖圖圖

無 講上面留言

推到完場 依嫁p.33

你知唔知我講緊咩呀
pokemon入面嗰隻皮皮喎

放link

我知

當我1999

唔知了 唔關我事

佢有咩惡行

依嫁#817

推到完場

佢咁錫自己點會呀

界手界kol

新人報到
我鐘意眼鏡呀
磚:
Pilot.patrick
Lkh.jy
Teotwatm
Kaspaning

Tg 比啦

3wings 咩樣嫁

點解呢

？？

我係佢連登頭號粉絲
雖然呢幾日無咩幫佢開post

都係外行人🚬

係

小朋友唔好講大話

metoo

真

支持炸雞

眼鏡😍

呢個一次都無

壞女孩

no la 我man刀瀨屎

你嗰啲冇個ok喎

外國好似多啲 香港有咩？

你便秘

下==咩泥

香港剩係知有對TB

雜食

唔揀飲擇食健康呀

油鹽糖唔健康牙

見過佢哋兩個
鍾意josh 多d

最緊要都係個樣

我假假地都眼鏡控

btw 下次出人地名記得加密喔

佢幾正 我都好鐘意

哇你班壞女孩出曬泥

Sorry呀 唔識

1001個嗰開post